試想想，克羅地亞以前係蘇聯陣營，俄羅斯同英國關係咁差，盲既都睇得出俄羅斯使橫手保送克羅地亞入決賽

老冇認同

盲嘅都睇得出老衲-收咗狗糧

啲狗糧拎嚟餵你老母

克羅地亞係蘇聯陣營都講得出

識唔識南斯拉夫呀

納dee今次低質咗喎